蘋果日報 新聞 20200722 星期三

蘋果日報 新聞 20200722 星期三

頭條

7.21周年 去年恐襲唔見人
今年重兵亂拉人
內部通訊揭元朗指揮官下令不理999

===============

要聞

確診破2,000 今商室內蒙面
行會研措施加辣 專家：禁足封城不歸路
入境免檢疫種禍 口罩令太遲
醫生倡混合樣本化驗 增檢測量
公院瀕爆煲 非緊急手術延期
密切接觸者未安排入隔離營
陪診員染疫穿梭10安老院
恐跨區交叉感染 衞署急追蹤
私院檢測潮 醫護裝備不足恐中招
市民斥「即驗即知」貨不對辦
律敦治照腸鏡病人確診
35周孕婦初步確診
串連富臨及海港群組
美心廠房爆疫 月餅停產銷毀
荔景警察宿舍終列疫廈
園藝工確診 灣仔五公園清洗
疫情最新資訊
新確診個案到過地點（部份）
病毒再殺兩長者 29人危殆
隔離床「周轉不靈」20確診者等入院
醫護跟公僕凍薪 恐釀離職潮
救生員操練被質疑犯禁
內地收緊入境 旅客須健康證明
法庭重開加鐘 律師斥攬炒
證人准除罩作供 「幾十人困獸鬥」
大狀李家齊中招 曾到郭偉健席前
L’Oréal改攻網購 港裁百人
僱主須簽承諾書 助新來港外傭檢測
第五批保就業 牛奶公司獲4億
健身舞蹈業界轟政府人禍爆疫
Line大股東憂國安法審查用戶
韓企數據庫撤港移星洲
蓬佩奧訪英 將晤羅冠聰、彭定康
加拿大17議員聯署 倡懲中港官員
駐台經貿辦兩職員不獲續簽返港
譚耀宗借疫施壓 怕失大灣區選票
西環集中營：臨立會倘翻生 必惹國際反彈

===============

港聞

四男三女狀元數目遜去年
疫下申DSE成績評估 23人不考而獲5級
受壓取消試題 歷史科平穩
國安題考起 通識表現大跌
台15大學招生 放寬升學入境
違規拍照 激增逾一倍
《基本法》空談保障遊行示威自由
民主、法治沉淪 18指標新低
瑞士VPN服務商捐錢撐港抗爭者
「煲底」搬鐵馬 工人囚四月
發展區地盤一個月奪三命
啟德塌支架一死六傷
釘板工觸電亡 工友：地盤無報警
輾斃幫拖男案 五男女被控傷人
女嬰腦出血插喉 父涉虐兒還柙
財經專題：星級分析員談港資之死
黃國英：只剩派息用途
郭思治：傳統股欠爆炸性概念

=================

國際要聞

談判達共識 遏疑歐思潮
歐盟挽疫後經濟 擲16萬億救市
「節儉五國」促削援助金 馬克龍拍枱
減數碼科技預算 發展或滯後中美
牛津武肺疫苗測試 成功激發抗體
特朗普貼戴口罩照 稱「愛國」表現

=================

兩岸要聞

針對競爭對手 逼歐盟為華為開綠燈
華威嚇制裁 諾基亞 愛立信
銅芯口罩供應商子公司列美黑名單
東盟視像會議 京官斥美煽動抗中
美控告兩華黑客 涉盜武肺疫苗資料
經濟低迷 習近平倡增內需
淨空法師被指「危害國安 歪理邪說」
中共焚佛經 僧人轟如文革
台立院被揭用華為產品恐洩密
湖北現堰塞湖 隨時潰壩
杭州女追劇 驚見自家別墅被盜用

===================

國際新聞

英國會情報報告：俄涉干預蘇獨公投
政府被指反應慢 沒保護脫歐投票
美國會恐成外國干擾大選目標
特朗普擬更多城市部署聯邦人員平亂
金星非沉靜 或有活躍火山結構
南韓首枚軍用通訊衞星升空
烏克蘭積犯持槍 挾持巴士10人

=====================

荔景警察宿舍終列疫廈